高圖爾斯：皇馬訓練水平高過車路士好多

場場畀人當靶咁射 梗係train得好啦

今年夏天，高圖爾斯以3500萬歐元的轉會費，從車路士加盟了皇馬。轉投新東家後，高圖爾斯「敢說」的特質再一次閃現，他竟在採訪中直言，皇馬的訓練水平比車路士高多了。

高圖爾斯表示：「在訓練當中，你能看出皇馬的水平很高。我現在每天都在見證一件事拉莫斯是世界上最好的中堅。皇馬的水平明顯高於車路士。」在高圖爾斯看來，車路士的訓練水平比不過皇馬。

此前四個賽季，高圖爾斯一直在車路士效力，他是藍軍的主力門將。不過他的心卻一直在西班牙，車路士時期，高圖爾斯多次公開表示，他很懷念西班牙的時光，想要重新回到西班牙踢球。到了今夏，高圖爾斯如願以償，不過讓車路士尷尬的是，由於高圖爾斯的合約到明夏就到期，他們沒能從高圖爾斯身上賣出價格，只收穫到了3500萬歐元轉會費。

加盟皇馬後，高圖爾斯在皇馬的處境也不樂觀，盧比迪古手下的主力門將暫時還是拿華斯，高圖爾斯截至目前只出場過一次。

無得怪佢 d後衛下下比人起到腳 完全唔撚識mak人

歐聯 > 歐霸

25圖死翻入你老母個臭閪

25

場場輸幾粒

訓練得咁好一定大勝AJAX啦

皇馬門將泰拔高圖爾斯認為，前線隊友應爭取更多入球：「要勝出比賽，就必須取得入球，己隊兩戰巴塞隆拿都辦不到，問題在於最後的傳送欠準。」

最衰都係前面入得一粒
入多三粒咪晉級

弱隊出鋼門，你哋識條鐵咩

盡快將 高圖爾斯 高圖爾斯 高圖爾斯 拋棄吧

失球大勝

弱旅出鋼門

佢都算黑
本身諗住皇馬咁盛,一黎到衰到咁

上年都柒住贏啦 如果掂既唔係拖舟點會走